午餐：月巴麵-07102017

狗吃 🐕👎🏻💩

好肥。。

群記。。。

對呀

嘩超正

唔錯的 搵日你同你囝囝遊下粉嶺